[ 失物認領 ] 循道衛理跌鞋手足入

對唔住手足 本身諗住遮打搵人嗌咪
隻鞋我仲幫你keep緊 想攞番可以留tg等我搵你

幫推唔該

曱近平

甴近平

曱甴平

放上大消物啦